你知道你同你個fd都想溝同一條女 你地會點

之前聽過 佢fd想佢出馬幫手約人
點知個女仔同佢講鍾意嘅係佢
跟住佢地一齊幾年之後仲結埋婚
個fd就絕交咗

你都係想人答你3p姐

女人嘅嘢，啱啱開始鐘意唔係好深，轉過頭有第二條女就無事，但好兄弟難遇到

但如果普通fd就。。。

直接讓俾我個friend